# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018, SekouD
# This file is distributed under the same license as the potranslator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: potranslator 0.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-05 13:52+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Translated-By: potranslator 0.2.0\n"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:5
msgid "Contributing"
msgstr "特约"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:7
msgid ""
"Contributions are welcome, and they are greatly appreciated! Every little "
"bit helps, and credit will always be given."
msgstr "我们欢迎您的贡献，非常感谢！每一点点都有帮助，并且总是给予信任。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:10
msgid "You can contribute in many ways:"
msgstr "您可以通过多种方式做出贡献："

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:13
msgid "Types of Contributions"
msgstr "贡献类型"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:16
msgid "Report Bugs"
msgstr "报告错误"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:18
msgid "Report bugs at https://github.com/SekouD/potranslator/issues."
msgstr "报告错误：https：//github.com/SekouD/potranslator/issues。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:20
msgid "If you are reporting a bug, please include:"
msgstr "如果您要报告错误，请包括："

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:22
msgid "Your operating system name and version."
msgstr "您的操作系统名称和版本。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:23
msgid ""
"Any details about your local setup that might be helpful in troubleshooting."
msgstr "有关本地设置的任何详细信息，可能有助于排除故障。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:24
msgid "Detailed steps to reproduce the bug."
msgstr "重现错误的详细步骤。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:27
msgid "Fix Bugs"
msgstr "修复错误"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:29
msgid ""
"Look through the GitHub issues for bugs. Anything tagged with \"bug\" and "
"\"help wanted\" is open to whoever wants to implement it."
msgstr "查看GitHub问题以查找错误。标记为“bug”和“help wanted”的任何内容都对任何想要实现它的人开放。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:33
msgid "Implement Features"
msgstr "实现功能"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:35
msgid ""
"Look through the GitHub issues for features. Anything tagged with "
"\"enhancement\" and \"help wanted\" is open to whoever wants to implement "
"it."
msgstr "查看GitHub问题的功能。标记为“增强”和“需要帮助”的任何内容都对任何想要实现它的人开放。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:39
msgid "Write Documentation"
msgstr "写文档"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:41
msgid ""
"potranslator could always use more documentation, whether as part of the "
"official potranslator docs, in docstrings, or even on the web in blog posts,"
" articles, and such."
msgstr ""
"potranslator总是可以使用更多文档，无论是作为官方potranslator文档的一部分，还是文档字符串，甚至是博客文章，文章等等。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:46
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:48
msgid ""
"The best way to send feedback is to file an issue at "
"https://github.com/SekouD/potranslator/issues."
msgstr "发送反馈的最佳方式是在https://github.com/SekouD/potranslator/issues上提交问题。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:50
msgid "If you are proposing a feature:"
msgstr "如果您要提出一项功能："

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:52
msgid "Explain in detail how it would work."
msgstr "详细解释它是如何工作的。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:53
msgid "Keep the scope as narrow as possible, to make it easier to implement."
msgstr "保持范围尽可能窄，以便更容易实现。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:54
msgid ""
"Remember that this is a volunteer-driven project, and that contributions are"
" welcome :)"
msgstr "请记住，这是一个志愿者驱动的项目，欢迎这些贡献:)"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:58
msgid "Get Started!"
msgstr "开始吧！"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:60
msgid ""
"Ready to contribute? Here's how to set up `potranslator` for local "
"development."
msgstr "准备贡献？以下是如何为本地开发设置`potranslator`。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:62
msgid "Fork the `potranslator` repo on GitHub."
msgstr "在GitHub上分叉`potranslator`回购。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:63
msgid "Clone your fork locally::"
msgstr "在本地克隆你的fork ::"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:67
msgid ""
"Install your local copy into a virtualenv. Assuming you have "
"virtualenvwrapper installed, this is how you set up your fork for local "
"development::"
msgstr "将本地副本安装到virtualenv中。假设您安装了virtualenvwrapper，这就是您为本地开发设置fork的方法::"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:73
msgid "Create a branch for local development::"
msgstr "为本地开发创建分支::"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:77
msgid "Now you can make your changes locally."
msgstr "现在，您可以在本地进行更改。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:79
msgid ""
"When you're done making changes, check that your changes pass flake8 and the"
" tests, including testing other Python versions with tox::"
msgstr "当您完成更改后，请检查您的更改是否通过了flake8和测试，包括使用tox测试其他Python版本::"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:86
msgid "To get flake8 and tox, just pip install them into your virtualenv."
msgstr "要获得flake8和tox，只需将它们安装到你的virtualenv中即可。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:88
msgid "Commit your changes and push your branch to GitHub::"
msgstr "提交您的更改并将您的分支推送到GitHub ::"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:94
msgid "Submit a pull request through the GitHub website."
msgstr "通过GitHub网站提交拉取请求。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:97
msgid "Pull Request Guidelines"
msgstr "拉动请求指南"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:99
msgid ""
"Before you submit a pull request, check that it meets these guidelines:"
msgstr "在提交拉取请求之前，请检查它是否符合以下准则："

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:101
msgid "The pull request should include tests."
msgstr "拉取请求应包括测试。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:102
msgid ""
"If the pull request adds functionality, the docs should be updated. Put your"
" new functionality into a function with a docstring, and add the feature to "
"the list in README.rst."
msgstr "如果pull请求添加了功能，则应更新文档。将新功能放入具有docstring的函数中，并将该功能添加到README.rst中的列表中。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:105
msgid ""
"The pull request should work for Python 2.7, 3.4, 3.5 and 3.6, and for PyPy."
" Check https://travis-ci.org/SekouD/potranslator/pull_requests and make sure"
" that the tests pass for all supported Python versions."
msgstr ""
"pull请求应该适用于Python 2.7,3.4,3.5和3.6，以及PyPy。检查https://travis-"
"ci.org/SekouD/potranslator/pull_requests并确保测试通过所有受支持的Python版本。"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:110
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:112
msgid "To run a subset of tests::"
msgstr "运行测试的子集::"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:118
msgid "Deploying"
msgstr "部署"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:120
msgid ""
"A reminder for the maintainers on how to deploy. Make sure all your changes "
"are committed (including an entry in HISTORY.rst). Then run::"
msgstr "提醒维护者如何部署。确保提交所有更改（包括HISTORY.rst中的条目）。然后运行::"

#: ../../../CONTRIBUTING.rst:128
msgid "Travis will then deploy to PyPI if tests pass."
msgstr "如果测试通过，Travis将部署到PyPI。"
